教大家聽日點樣悼念烈士

In case大家無白花
可以拆左口罩條白帶出黎
綁係隻手到